[不安] 有個咁嘅user喺Instagram follow我

話說見到有人follow我 咁我㩒入去睇睇
係咪又係啲咩IG shop 咩小插畫咁

點知一㩒入去見到啲相 全部都好似中幅射咁
又有啲似電視機壞咗咁
啲色就好奇怪
見到已經有啲不安

仲要見到有啲相 有啲扭曲曬嘅人樣
好撚恐怖

以下有圖 慎入

有冇手足都有畀佢follow？
定係我大驚小怪

Isis

lmlm

A E S T H E S T I C

rip

唔想死住 冇畀佢follow

藝術既野

Sor 咁打好易錯

佢啲相
我真係唔撚識

屌好撚恐怖

我真係唔撚識美學嘅嘢
只係稍有不安

咁撚恐佈都係藝術？

唔係呀嘛
屌 又有啲似咁

BTW 啱啱睇返
有張相好似係嗰個黎巴嫩嘅porn star

你唔俾佢follow ig姐，佢已經follow左你個人喇

第二行左邊第一張係美國伊斯蘭AV女
俾人閙到仆街話佢影衰伊斯蘭
所以isis應該唔會用佢

好恐怖
祝你好運

想大我

屌

我都諗緊 之前好似睇過佢啲av咁

佢follow咗三千幾人 一個手足都冇？
唔撚係嘛

搭單問我呢幾排好多伊斯蘭佬follow我
Block極都有
好不安

普通伊斯蘭佬都冇咁驚

哇屌

係日日都有新follow,profile pic 仲要揸槍

屌呀
有冇圖睇睇

揸槍嗰個已經搵唔返
呢幾個係呢幾日block嘅

好隨機吓
巴打係咪有follow到啲外國users

相反我follow好多波鞋資訊，然後外國新開賣鞋/假鞋果d會成日follow我，好奇你地follow左d咩

巴狗一個咁大把

我有follow National Geographic Times嗰啲
仲有啲外國明星 會唔會關事

可能就係因為佢

人體肢解獵奇

有機會啦，反而想知佢地點知搵人follow，唔通單純入人地follwer果度之後鳩撳？

真係好不安

deepweb殺手

好撚恐怖

好有deep web 個feel
r.i.p.

我有個朋友上個月又係咁比人follow
到依家都同佢冇聯絡

屌你

我見佢成三千幾個following 應該係亂鳩咁嚟

唔敢禁

有冇勇士去睇睇佢每條片
睇吓有冇啲captions有料到

佢有send 過request俾我
淆得制即刻拒絕左

保平安

我中意呢type

真係小心啲

巴打係藝術型

已經block柒咗佢

有啲似deep web嗰類 不安

佢有段片係香港地鐵車廂黎

勇士
睇完有冇唔舒服

好不安 望左一兩秒就唔夠膽望落去

Mia Khalifa

好撚正常

假波

有無諗過係 巴打你個樣似佢d藝術品

好撚mean

屌
我個IG private
張icon冇自己個樣
應該唔係

我都知我個樣...

擺上連登，一陣佢多咗成千個Follow DM 佢問價

當然 我個名都講左我個髮型你知

Btw想知點影到呢啲效果 好正 好迷幻

係香港人 好似係

狗公指數：Is over 9000

定係條友上網搵圖咋
如果係直接影....

唔好有遺憾

係咪 思覺老師．改

屌你咩
老子甚麼鬼....

冇留意到
會唔會有埋777 羊頭嗰啲

我follow左好多artists同痴線佬 所以好多依類ig想follow我

定係巴打你本身都係...

啲相似係用datamosh加密 拎去解密可能有發現

痴線佬磁石

巴打會唔會解到

Почему я должен бояться умереть
(Why do I have to fear of dying)

ig direct左佢 等緊佢回

之後下面嗰個好似係一日一蘋果 醫生遠離我

巴打你點講

你講真?

我用IG個翻譯工能睇咗睇 冇記錯就係

屌你痴撚線

我都有

屌你花撚到，睇到眼都殘

同一個人？

SoA巴要打保持通話

痴撚線

有咩消息會同大家講

勇士

一陣d cdrom又搞串個party

咁鍾意follow 咪由佢哋
話唔定folllow咗之後...

有段片係影住香港地鐵嫁喎

Cls

岩岩比侵侵炸左獲，暫時應該覆唔到你

你唔會用正身ig text佢掛？

緊係轉左另一個private ig

啱啱喺到FF
最撚恐怖應該係見到自己個樣喺佢啲相到

好波

應該同你follow開啲咩page有關，我成日去like 同follow某個運動既page，跟住會有啲相關運動員follow我刷follower

前排follow左某個球會 即刻有啲疑似球迷follow我 手腳好快

唔敢睇樓主幅圖

I T I S V A P O U R W A V E

hip hop佬姐

我有follow National Geographic Times嗰啲大型page
仲有啲外國明星 其他都係朋友圈子
就係咁先覺得奇怪

hip hop係咁？
唔熟呢方面

真係有777

我見underground hip hop果d mv都花呢碌
利伸唔識

巴打下世小心啲

藝術既野...

巴打仍然在生？
好擔心你做咗藝術品

屌你咪post圖出嚟
我冇開燈用緊電腦嚇到我仆街

其實個user係咪巴打嚟 似係香港人喎咁睇

SoA巴打危險啲

有冇咁撚細膽

here佢未覆我

得自己一個 我真係淆底
仲要諗返啲都市傳說 再FF吓咁

佢都有follow我咩人黎架

疑似香港人
實情可能要等SoA巴打嘅回覆

留名等驚

望住啲圖好不安

allahu akbar

留名

心寒

又有啦

真係每日一個

呢D中東佬真係好撚ON9 \

好撚多 block 極都有

唔撚識睇佢地啲火星文
啲圖又要揸曬槍咁，十足十IS佬
仲要明明冇啦冇leng都成日follow
好撚煩

佢地咁樣多渠道洗腦法

遲下下一個自殺式炸彈襲擊就應該會係我地其中一個巴打了

陣間樓主個頭出現係佢ig到

唔識嘅人Follow我一定Block

睇完個post真係唔使瞓
可唔可以唔好直接貼圖

其實有個app係整啲咁既相
唔洗咁淆

留明

我覺得似人工智能啲AI整出黎

之前睇d唔知咩人工智能發既夢圖像化

啲圖都差唔多奇奇怪怪咁

Search 左佢IG黎睇，有啲相好不安，不過想知佢用咩filter 幾正幾特別

癡撚線

認真啲相幾正

glitch art

肯定有啦

A E S T H E T I C

我都勁中意

藝術撚嚟咋？

係

大驚小怪

乜撚嘢aye

原來aye即係yes

到底有幾無知先唔知Aye
有睇過電影都見過啦下話

咁都要認叻

唔係認唔認 而係有時面係人地比

巴打

做乜撚嘢呀你

有啲毒撚係要周圍辣着火頭柒存在感

巴打rip

有時唔識唔緊要 唔好沖出黎
我都唔想打落去

做乜撚野呀 唔識唔比咩 又要衝出黎扮勁 知你叻喇
btw...如果條友真心答你係 soA巴仲要咁惡 唔想係佢ig見到你

睇佢覺得識aye係認叻就知佢個人幾戇鳩

btw唔差在踩多腳 到底樓上班話不安既人要幾無知先會畀呢d野嚇親
上一轉tumblr都大撚把呢類圖

好似即刻有絲打follow左佢

應該係artist 嚟？我諗冇惡意的，你睇佢嗰啲伊斯蘭文就已經知

咪撚嘈啦
個重點係咪應該放番係aye

真isis係唔會玩ig, 唔會咁得閒係度po相扮文青
唔好問我點解知
想知再講

講啦屌你

推上100毛好唔好

可能已經慘透左落香港
仲懶係野咁

仆街了

你地會唔會諗多左 以我所知佢呢啲片應該係一種叫Glitché既藝術形式黎

應該係香港人嚟

利申返 唔係好識

你又啱喎 down個app po下啲glitche相上ig扮有feel先

咁點解釋其他有揸住槍既其他user先
唔計呢個
樓主話仲有好多其他follow佢

上面都有位巴打話係Datamoshing
我都知係藝術嘢嚟
係一開頭乜柒都唔知有啲不安姐

之前有個fd都比呢啲人follow,之後....唉

下年清明去探佢

我諗應該係正常香港女仔黎🤔

可能係巴打嚟

SoA巴打要唔要去問吓佢

哩個唔洗問都知咩料啦

呢個有槍，不了

預測大神

我係咪應該Pass個case俾侵侵炸佢老母閪

侵侵點會理香港
會唔會諗太多

9up 下啫

留意下isis最近既攻勢
你就唔會想9up

IS 其實係好難消滅，佢以邪教方式運作，滲透唔同國家嘅隱性恐怖份子去進行attack,就算侵掉MOAB去IS Base 都好，一日有internet,一日佢都唔會滅亡。

有留言會唔會追查到我 我仲笑左樓主一下

連登仔真係草木皆兵少少事都可以吹到deepweb isis

RIP

每個人都有缺點既
唔好話連登仔
如果香港人個心定少少
唔好話全世界 全宇宙都盡收其下
你諗下 連登仔可以頂到就連戰鬥民族都頂唔到既濕凍 濕熱更加無人之境
仲要未講 全世界第一個發明 用愛去感化暴力 「今天我」未打先贏
仲要有埋獅子山下精神加成底下 征服火星指日可待

香港人最勁就係 可以係200呎內既地方生活一世都得

isis is watching you

V A P O U R W A V E

lm

睇佢個ig令我諗起LSD emulator

點解我覺得好靚

佢竟然fol左咁多巴打
btw佢攞左我個friend d相尼玩

一個一個咁消失

有mon post喎

Lsd :p

會唔會係巴打嚟

似係 冇嘢好玩lu

會唔會係ai

比佢block咗。。。

我都比呢d人follow左 成個ig都係呢d奇怪相

t.n.k.i.d巴打 現身啦

自認isis拉得

我覺得冇咩咋喎 美女與野獸個張仲好靚

全部片睇曬 應該係香港人黎

利申： 絲，完全唔驚

呢個post做乜鳩
自稱絲打就係收兵，識aye就係認叻

外星人都學玩ig

好人好者話自己係絲做乜鳩先

係咪仲有巴打pm左條友

又有小學雞以為寸嘴好型
冇眼睇

好撚叻呀屌你老母

睇好撚多戲好有錢呀

glitch art 冷門野唔識正常
aye 都唔識仲要屌番人認叻
支那種真係支那種

無知唔係錯，無知仲要聲大夾惡屌番人轉頭真係痴線

咁撚易都唔識
仲敢屌人柒頭